後來的我們 依然走著 只是不再並肩了

朝各自的人生 追尋了

人生本如此

而那些昨日 依然繽紛著 它們都有我 細心收藏著
也許你還記得 也許你都忘了
也不是那麼 重要了

在某處 另一個你 留下了
在那裏 另一個我 微笑著
另一個我們 還深愛著
代替我們永恒著
如果能這麼想 就夠了

每次聽都想喊